中國平安列車 2318號 正式啟動！

今日準備直線抽上100蚊
帶領恒指走向牛3幹線
一去冇回頭

講少兩句啦柒頭

永遠都係qq大貓話事
平保收皮

咪燈啦

屌你老帽

吾貪心 收市前98蚊

都話撚左你架啦

講少句啦屌你

勿燈

宜家玩撚完拉

有邊個唔燈架屌你老母

講完就變地心探險記

真心好多專燈

燈到仆街

班撚樣

矩ADR升列85架

開市果陣係有喎

倒車

追尾動車